{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 노스텔지아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を厳守する必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償が可能です。 直火式の料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 メゾネットタイプのプール、フットサル場、バーベキュー場などの施設が利用でき、釣り場や池を通じて散歩や釣りを楽しむことができます。 ラフティング、サバイバル、山岳バイクなどのレジャー活動も可能です。 周辺 旅先としては チクタン・ポクポ, サンブヨン・ポクポ, スンダム・ゲゴク, コ·ソクジョン, タムト・ゲゴクが あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を厳守する必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火式の料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チクタン・ポクポ, サンブヨン・ポクポ, スンダム・ゲゴク, コ·ソクジョン, タムト・ゲゴクが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプール、フットサル場、バーベキュー場などの施設が利用でき、釣り場や池を通じて散歩や釣りを楽しむことができます。また、ラフティング、サバイバル、山岳バイクなどのレジャー活動も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 635
    }
}